# 1. Fichier intermediaire.

Les sept heures qui découle du view certification.

## 2. Fichier fichier.

Les quatre heures de la partie beginner qui donne le badge.

### 3. Fichier six.

Les six heures de la partie intermédiaire du view certification.

#### 4. Fichier onze.

Les onze heures de la partie intermédiaire du view certification.
